背向我轉面既動作其實係點

有冇圖解

問譚詠麟

對住個爐頭煮麵,背脊自然向住你